［六合彩］點解三獎咁多人中

期期三獎都至少50注中 究竟咩一回事？
另外巴絲如果有心水號碼都擺喺道啦 講明係膽拖定單式